緬甸6/2起已經開始運海鮮 上網忽然見到中文字

以下內容轉自K’s Aviation

繼續關心緬甸的國民處境。

昨日提到緬甸國際航空(8M) 近日有不明航班，該等航班主要為來往中國雲南昆明長水機場 (KMG) 。

剷屎官小編循緬甸中國企業商會發出日—即10/2作為調查起點，發現該等航班早於6/2起已經運作，同樣地航班由緬甸國際航空(8M) 之A319及A320營運，直到今日當刻依然正在運作，換言之緬甸當局來回中國運海鮮的行動已經維持最少十日。

另一方面緬甸現時連續2晚斷網，於Twitter上除發現當局向用戶發出之SMS外，也有網民指出無使用VPN的情況下使用Youtube會顯示中國網民喜好影片，使用Facebook會顯示中文字及有不明中文字符，原因並無交代。

推

老解=海鮮=蝦兵蟹將

支那鎖緬甸網

Push